---
title: "Feedback meeting"
subtitle:  "Learning and seeing"
date:  2019-10-02
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Zoveel plannen....
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
Vandaag was een plan dag voor mij blijkbaar. Na wat meer duidelijkheid te hebben van de terugkomdag gister had ik besloten om vandaag een aantal dingen in te plannen en te werken aan een planning. 
En dit heeft best wel wat tijd genomen. Samen met het feit dat ik nu ook bezig ben met nog eens kritisch naar mijn leerdoelen te kijken en kijken waar ze in zullen vallen kom ik gauw bij het einde van de dag. 
Ook heb ik ingepland om met Michelle een user test te doen waarin ik iets voor haar test en ik eerder naar huis kan :P. Win win. Ook heb ik geregeld om morgen bij een sales call te zitten. Dit zorgt er wel voor dat ik al om 5 uur moet op staan O.o maar het is maar 1 keertje dat over leef ik wel. 
Het is compleet optioneel dus dan moet je er ook wel iets voor doen als je het wilt doen he! Voor de rest had ik ook nog een meeting bij gewoond waarin er feedback werd gegeven op concepten waar ze momenteel mee bezig zijn. 
De feedback kwam van 1 van de uni's waar ze partners mee zijn dus dat was super gaaf om mee te maken. Weet niet hoeveel ik er van kan zeggen dus ik hou het maar zo lekker vaag :P...
Voor de rest niet veel nu nog dus ja....
<br />
<br />
<b><i>Peace out. Girl Scout!</i></b>